\chapter{Zieliński - Analiza częstotliwościowa sygnałów dyskretnych }
\section{Opis działania programów}
W programie~\ref{prog:r8_1} przedstawiona jest analiza metodą dyskretnego przekształcenia Fouriera. Program~\ref{prog:r8_2} pokazuje wyznaczanie funkcji autokorelacji, oraz funkcji gęstości widmowej mocy. 
\section{Programy}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R8/r8f1.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r8\_1.m }
            \label{fig:r8f1}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R8/r8f2.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r8\_2.m }
            \label{fig:r8f2}
\end{figure}
\clearpage

\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r8\_1.m}, label={prog:r8_1}]{../R8/r8_1.m}
\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r8\_2.m}, label={prog:r8_2}]{../R8/r8_2.m}

